(唔好害到前線) 和理非遊行注意事項

我知宜家大家發夢時想幫到前線, 就盡量向前行
但係唔好再盲目咁向前逼, 咁當d狗快速推進就只會害死晒班前線

如果和理非在場想幫手可以做咩呢？請睇以下幾點

1. 確保撒退空間及路線
要幫到前線就係企疏d, 同人相距最少一隻手位 (唔好再講咩要同fd痴埋d, 隔開少少都可以group到人)
仲有係留空間係要 跑得到 , 再塞死慢慢行前線就一個個咁死係速龍手上

而撒退路線應該由和理非不斷睇tg確保邊個位安全, 再每隔一段時間大聲傳去前線 (唔係叫散水, 係講清楚要走邊到走)

2. 持續為前線更新資訊
出到戰場唔好再企定定傾計吹水食花生, 應該有時間就睇tg有咩新資訊, 例如: 狗隻分佈位置, 其他區戰況, 撒退路線等

請用精簡字句定期大聲傳上前線

盡量一組人只留一個人開data, 減少網絡擠塞

3. 了解自己應該企咩位
每個人要知道自己應該做咩, 有咩gear頂到乜野。例如: 想做下fa洗眼, 更新資訊, 物資鏈
唔該有相應gear先企接近前線位置, 好似淨係用3m眼罩有一tg對眼入撚晒煙要人救返你轉頭, 咁一定係企唔岩位/要upgrade。冇豬咀都係同一樣情況, 明知食硬煙就用3200/以上, 一係就企去後面。

自己企係到on99冇野做就幫手做上面1, 2點, 仲有幫手傳話
記住上戰場唔係食花生就得

4. 留意自己語氣, 盡量用說服方式同前線溝通而非命令式
前線係到幫後排擋子彈已經好大壓力,
不要說: "好多狗嚟緊, 快d走", "一齊走, 一齊走", "屌你仲唔走做咩啊"
試下了解前線想做咩野, 有咩目的, 如果後排想走可以同前線講, 後排決定左點點點(包括走), 叫前線自己決定。 唔好再命令前線做乜野, 你可以遊說但係前線自己決定

不分化, 不割蓆
但係可以各自做得好d
同意/唔同意大家可以傾, 盡量唔好屌手足啦

光復香港
時代革命

825 荃葵青

825

幫手推一推
唔好得返d分化post係到好冇?

第一點真係好重要
唔好企太密 走起上黎跑唔郁
同埋企得後都要跑快啲 好多次前排同啲速龍都已經好接近

真係會害死晒前線架

P推唔郁

呢個真 跑得慢又唔好打果啲真係咪鬼上前
和理非做翻物資隊就得
唔洗迫自己做勇武

大家睇睇先再出去好冇? 唔同意都可以屌下我

呢個真
好多人唔了解自己副gear可以頂到啲咩
同埋大家都係手足
態度真係要好少少
唔係盞嘈交
同埋攞野飲嗰啲俾少少禮貌
講句唔該/請問可唔可以攞呀
唔好老撚馮咁話要三支水

推
作為一個好想上前但無能力上前嘅人表示收到 會盡量改善配合前線

保留空間

其實唔了解就唔好上前啦, 前線要好清楚自己做到乜野

拎齊裝企後面冇人屌你
最重要係唔好害到前線

最基本戰術，唔該前線記住

鐵馬鋪地，讓磚頭飛

推

冇能力上前，你可以做哨兵

和理非都要記住

一隻手位，確保退路

推到全部和理非睇到

支持，無大台要更有默契

push

和理非快d睇睇

講得岩! 大家要加油,保重

幫幫手推多d人睇

聽日之前俾多d人睇啊

補充

企位
任何位置最少距離
左右伸直兩隻手，自轉360，打唔到人
每50-100米，留空3米，大約大跨2.5步

撤退/退後
快步，即係jogging，即任何時候唔會雙腳踩地
保持警惕，大聲重複指令（急步，跑，停），要快速就快，停就停

唔係想大家當前線係神咁拜
但下次可唔可以為前線打氣
“前線！加油！”都好
俾前線知 背後仲有班手足支撐住
其實前線好驚俾人遺氣

高質補充 推推推

推 黑警還眼還腳

唔好再亂上黎叫要人 圍呢到圍果到

黎到呢刻 再圍意義不大

今日狗鐵自爆 其實真係無必要為啖氣

到而家都好多手足未走到 唉

大家睇睇補充

現場會唔會考慮搵人舉牌 提點下佢地呢幾項
lead住班和理非/後排既人

推
唔好再企係到靜睇 靜望 塞到條路死晒

推

認同唔應該食花生 要諗下自己個作用係邊 做一個有用既和理非

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

一直有人做緊
但作用唔大, 過一陣又塞返

tui ar diu

和理非快手睇晒佢

825 要學識啦好冇?

和理非都要進化架

Ipush

推
第一尤其重要

推到全部人都知